點解D女人踩單車特登要露對波出黎？差D炒車

點解D女人踩單車特登要露對波出黎？差D炒車

踩單車特別多呢類女女

特撚登露對波出黎累你炒車

類似呢D

害人不淺

一分心就炒車

踩單車姐，都要害人

做壞規矩
竟然有圖

依張收埋佢

平平安安踩單車，唔好害人得唔得？

已射

蒙頭我入閘

踩馬路真係好易出事嫁嘛

新手踩單車，炒車好痛

多兩個波喎
咁咪快咗囉

踩單車就唔好露對波出黎啦，出事嫁嘛

就炒落去一野揸實

你教我點渣？

著得咁性感單車車，鬼佬都炒車啦

見到後邊有殘體字就嘔咗

偽君子

等睇淫k凸toe褲

有咩？邊度 ？

Abp-611

more

推 7.1反黨安法大遊行

單車，OK？

單車有冇得著鏡頭？想影囡囡

開定車頭大燈叫你睇車又唔啱？

冰鎮鮑魚

見過 著住sport bra踩
搞到我掛住望差d撞到欄杆

鍾樹根

踩公路車果D 仲正
烏得仲低

仲有呢d

呢個之前睇過 正

0波

屌你老母cctvb

你都可以踩單車露半條J

定風翼原理

你上連登姐，咁都要害人

真係有圖喎
值得加許

蔡一智

正評係比樓主有圖

Seed?

咁撚似大陸妹

好撚大陸

有得你屌咪又係除褲

偽君子

屌你成個tree gun咁

10A黎架?

咁樣好d

奶罩大過波

係好仆街
我就係大埔試過睇女炒車
搞到打石膏
好彩無骨折

你廢者

同時睇5條女對波, 過埋馬路都仲得

下次試睇十條女

個樣好膠

開車頭大燈，因為係運輸署指引

好樣衰

咁撚大波我要

一早講過 女人好古滑

後面條印度妹咪啱你

又一個偽君子

女人謀殺男人嘅終極武器
一唔小心炒車不特止
仲死好多子孫
你話女人幾恐怖

女人真係好古滑

踩單車要露對波出黎

為乜呢

唔露點影港女相？

咁都炒, 代表你係廢

廢柴仲想將自己無能傳比下一代?

D女人好撚蠱惑

又射咗

衝出嚟柒

炒車嫁嘛

你想摶咩？

真係害死人

好古滑

炒車了

害人炒車

睇鹹濕po不如幫我推以下行動po

現在誰主宰著中共的命運？

求名

全裸反而唔得

點解D女人露波特登要踩住單車？

唔明，都無人解答到

女人真係好古滑，又害一位

冇波先要收埋

有波，又要露

露左，你望就話你咸濕，點答？

同考dse d擾敵策略一樣

公路炒車好大獲嫁

屌你 竟然有圖

阿婆用望遠鏡
老閪都望

bam圖？

咪煩啦

外賣妹都有外賣妹嘅造型

唔露波咁踩嚟做乜

害死人嫁嘛

衣隻夠淫。。應該可以高價

你折墮到要去屌大陸妹咋
唔好Assume全世界同你一樣啦

前世未見過女人咁

真係有圖

屌你老母，貼左圖出黎就話屌左？

你有病睇醫生啦

有病就睇醫生啦

我貼日本AV出黎，你係咪話你係加騰英呀

樓主開topic可以加句（多圖）

佢果兩套流出真係J出血

高清加速

屌你 右邊果個有身紀就唔好踩單車啦

睇過 一路踩一路出水

正宗臭閪

seed pls

自己定力唔好就唔好啦

炒晒車啦

著成咁踩單車，出事嫁嘛

好想同佢一齊騎

嘩屌 名？

出事嫁嘛

我以為右邊車軚

恐懼源自未知 估計國安法立法後的scenario 然後一齊諗辦法

Sorry 類比都可以錯
你都真係幾撚廢
難怪要J大陸妹

首先貼av同我/你 係唔係加騰英中間有咩邏輯關係？

上面笑尻你屌大陸妹係有邏輯推理的
1）你貼大陸妹圖

2）我話你Bad taste,成陣大陸雞味

3）你自己話人假惺惺，口講大陸妹，但隻手劣自己條尻（我地呢到可以推論呢個係你個人見解）

4）我就屌尻你，你自己bad taste都算，咪老屈全世界好似你一樣，成隻狗咁，見到有波有西就扯晒旗

上面係有先後次序，然後至有結論

日本av圖同我/你係唔係加騰英
係完全同我地岩岩講既野冇關

邊間uni d學生水準咁低阿
不如上下 logic 101
定你uni都未讀過

著短裙踩先仆街
試過因為望到裙底而炒車

散熱

後面男人扯旗所以打格

天氣熱 要入風是常識

推 7.1 維園見 光復香港 時代革命

補番兩條LINK

屌你老母生著個智障仔

呢啲先係規矩

女司機真係 踩單車都要害人

個樣好似梁美芬

弱智仔廢到書都讀唔到

踩車緊係望前面，無人叫你望隔離，炒車仲賴人地你柒唔柒？

上連登要用腦

大陸仔收皮啦

J你就J啦戇鳩仔